紫青巴召喚

紫青巴有冇過埋黎呀

佢老婆未落批文